其實我唔再鍾意溝女

作為一個A0毒撚
我試過表白，全部失敗
我知我樣衰丶身臭丶著衫騎呢丶唔識溝通
又FF過自己好得
我決定從今以後唔再溝女
保障各大女性及自己

利申：直丶非基

邊個想知

受吾受溝

你都知自己有可以改善既地方
何不試下沖多啲涼護下膚
搵啲好穿搭既衫

之後先再溝女

基佬要求先高
個個青靚白淨大肌肌

不了
我講嘅係人地對我評價
我覺得維持現狀好舒服

基也不屌